政府開始喺LinkedIn揾人報名青年推薦計劃！

收皮啦

其實呢啲委員有冇人工架？
有冇人會戇鳩鳩唔返工走去鳩up兩三個鐘？

其實呢啲委員有無錢收

唔係應該掉返轉頭, 9衝晒入去佔領個議會攪勁政府咩?

冇但人際關係都好值錢既
你下下用唔返一兩個鐘工呢d思想
係永遠唔會明白你點解永遠都係低下階層

問題係呢d committee 無個有用...
我都收到但無覆

點先會有? 我又有

都係搵紅底背景既青年玩

連登仔應該一齊報

我覺得收到又有志既其實可以試下
帶聲音入議會同政府係一件好重要既事

你既聲音上得一層都未公開就比人reject左，報告/意見書仲大大隻字印埋你個名係度，下屆分分鐘比人滅埋聲

政府啲公開推薦根本for內部作data
話計畫點受歡迎收到幾多n份申請
跟住寫propaganda吹點樣connect年青人
實際內定咗紅二三四代將佢吹到變大台控制輿論
可惜十居其九一check background自動爆煲

冇話過有用呀
主要係比紅底青年識下人
叫做有個「名銜」去接觸其他人

可能一早搵好晒傀儡出下post搵人扮下野咋

問題係你做傀儡都要個傀儡去做d野架..
但呢個committee 真係唔知要做d咩

可能只係比政府囉黎扮做聽左青年人意見嫁咋

我linkedin 都 deleted

你都有玩Link in ?

其實linkedin除左做sales同headhunt，仲有班高層需要用之外
普通人開黎有鳩用？

唔係香港
係外國有接觸政治
好明白呢d所謂委員會既用處
係政客常用既踏腳石

跟本係分餅仔，你冇知明度、背景唔輪到揀你。入圍討論時見到既都係一大班老闆、政黨人士、國內人士。學生、普通市民參加只係陪襯。

利申： 參加過。